男朋友要我變成佢咁既身材...

佢成日睇coffee lam ig
日日都對住佢打j
我都唔知佢有咩咁正

佢呢排仲開到口叫我整大d個胸
又要逼我做gym
話要我同coffee一樣咁正先肯要我
我可以點
我好愛佢

老老實實, coffee lam 真係正

Coffee 都叫大胸咩

咁都忍到 遲早叫埋你去整容隆胸！你個樣肯定極豬扒先聲都唔敢出，驚無第個要咩

你上網搵個大隻靚仔出黎日日J
然後逼佢做gym
話要佢咁大隻先肯比佢屌

你雞黎架咋 梗係要滿足客人啦

咁佢實飛左我

但我好愛我男友

大過好多女仔啦

即係你已經比佢食住啦

. sad but true

其實係暗示緊佢想係ifc殘廁 同你做

操到有咁嘅身材
之後飛鳩佢

想屌樓主

咪同d女人叫條仔練肌肉一樣

你鍾意佢啲咩 錢？on99

你又叫佢操到rock 咁

咁你叫佢整大碌鳩睇下佢點？
同佢講我有咁嘅身材就唔同你呢條牙籤仔扑嘢啦
叫佢on9少陣
你揀人人揀你㗎姐

好愛佢你就做gym做到the rock咁既身型再日日屌佢屎眼啦

我都想女友做下運動 懶到豬咁 又要呻肥左腳粗 又淨係識食完就坐 屌

岩啊 女朋友一日到黑成日都瞓

條女肥過鬼
仲要平胸

我條女都有胸嘅 但都係肥

乜你男朋友咁樣要求你咁賤格架
梗係換過條女快啦